<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><?xml-stylesheet type="text/xml" href="https://rodrigo-morais.github.io/feed.xslt.xml"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.3.1">Jekyll</generator><link href="https://rodrigo-morais.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://rodrigo-morais.github.io/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2016-11-28T21:49:41+01:00</updated><id>https://rodrigo-morais.github.io//</id><title type="html">Rodrigo Morais</title><subtitle>Software Developer</subtitle><entry xml:lang="pt_BR"><title type="html">Welcome</title><link href="https://rodrigo-morais.github.io/welcome/" rel="alternate" type="text/html" title="Welcome" /><published>2016-11-28T00:00:00+01:00</published><updated>2016-11-28T00:00:00+01:00</updated><id>https://rodrigo-morais.github.io/welcome.pt_BR</id><content type="html" xml:base="https://rodrigo-morais.github.io/welcome/">&lt;p&gt;Fala pessoal!!!!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hoje estou iniciando um novo blog.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eu gostaria de usar este canal para compoartilhar com vocês o que eu estou fazendo e estudando. Nos últimos anos tenho trabalho com back-end e front-end e eu ainda continuo fazendo isso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atualmente eu estou trabalhando em uma empresa em Berlin chamada &lt;a href=&quot;http://babbel.com&quot;&gt;Babbel&lt;/a&gt;. Aqui tenho trabalhado com Ruby on Rails no back-end e JavaScript e principalmente React no front-end. Por causa disso eu escreverei bastante sobre essas tecnologias / linguagens / frameworks para compartilhar com vocês como estou resolvendo os problemas que tenho encontrado e para obter sua opinião sobre as soluções.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além disso, eu estou muito interessado em Functional Programming e em linguagens como Haskell e Elm. Então nós teremos um monte de posts sobre esses assuntos também.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Outro assunto que quero compartilhar com a comunidade brasileira é a minha experiência vivendo e trabalhando fora do país. Como eu consegui essa oportunidade, quanto difícil é conseguir um visto de trabalho para a Alemanha e como é trabalhar em uma empresa européia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Meu objetivo aqui não é somente compartilhar ou ensinar o que eu conheço ou estou estudando, mas também receber feedbacks sobre o que estou escrevendo para que consigamos crescer todos juntos. Por isso eu convido todos vocês para construirem esse blog junto comigo participando com comentários.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Obrigado!&lt;/p&gt;</content><summary type="html">Fala pessoal!!!!</summary></entry></feed>
